有咩係屌拿星頂硬上解決唔到?

無錢開飯
屌拿星頂硬上，唔食
exam fail
屌拿星頂硬上，retake怕什麼
冇女
屌拿星頂硬上，最多咪搞基

屌拿星頂硬上，老子什麼也不怕

稔"有咩係屌拿星頂硬上解決唔到"

飯都可以唔食咁應該冇咩問題解決唔到

時間

屌catgirl

講左咁耐，那星其實係邊個

無視被已讀不回
屌拿星頂硬上，溝過第件

句嘢係屌那媽頂硬上唔係屌那星啊
你連句嘢都記錯
有咩問題你係解決得到？